爐石戰記抽冰封王者50包 睇人仆街最開心

屌你老母 我終於明白點解暴雪瘋狂賺錢

把聲唔係樓主黎掛?
成個弱智仔咁
如果係樓主本人既話比少少建議你
1.盡量剪精華出黎 十幾分鐘對於抽卡片黎講有點長
2.加啲特效音樂 其實條片無任何聲
身為觀眾既我其實都覺得有啲悶
3.諗到再話比你聽

屌你老母

第一包！
ok...我上一頁

好, 謝謝你支持~

已修改 重新上載 希望大家睇得開心 舊link已廢掉

轉行啦巴打
把聲又鳩
講野又唔叻
抽張垃圾唔知wooooo 乜鳩

唐氏？